Если Вы не понимаете ролей Заверителей, Членов Комитета и Работников в полной мере, Вы можете выбрать вариант использования Прокси. Прокси - это аккаунт, которому Вы доверяете принятие решений о сети BeldexEx от Вашего имени. Вы можете найти людей, предлагающих свои услуги в качестве Прокси, на форуме BeldexEx на [BeldexExtalk](https://beldexExtalk.org/index.php/board,75.0.html). Кроме того, Вы можете выбрать прокси из списка ниже или ввести имя выбранного Вами аккаунта вручную.

**Обязательно выберите вышеуказанный пункт "Опубликовать изменения", как только Вы сделали свой выбор**.